香港問責法 篤灰指南

入面講左好多tips 同技巧
認真post 沒人理

推，美股個邊都有追開巴打post

世柒今次幾好 明天夜晚寫summary

pish

香港野可以唔聽世澤，但係講國際野大家就真係一定要聽啊，佢真係專家

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港政策法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

其實熱狗沒放負 只係叫大家唔好送頭

熱狗無放負，係成日亂鳩指d奇怪風向浪費同分散手足時間精力姐

大家準備好未？

如果香港自治法成功通過 匯豐凍結星火70,000,000 是否符合制裁要求？

有沒高手寫信

熱狗早啲瞓啦

Martin: Yes

02:05 國共一家親，大家都係土匪 ，沒有誰比誰高尚（228事件,64事件)
02:20 不同意 在沒武裝既情況下，出去送頭
02:30 開始有效率篤灰技巧-黨衛軍，納粹法官
3個原素
1.－每一個-黨衛軍，納粹法官基本個人資料
1a-黨衛軍，納粹法官既正面相 (身份證／FB既相) = biometric photo from passport,可以讀到同儲存到呢堆人既出入境資料／出生日期／地方／性別
Script Cap 相＋社交媒體既Hyperlink (好重要講十次)
Digital footprint好易搵到

2.用excel 記錄
黨衛軍全名既英文，性別，出生日期，出生地點
讀過咩中學, 黨衛軍進行任務既“威水史“

3. 儲低呢堆資料，唔好公開記錄 (back up)
Script Cap 相＋社交媒體既Hyperlink (好重要講十次)

4. Email去國會／領事管
提交個excel俾外國
-excel組成:
a)個人資料，相，幾時加入黨衛軍，最後既黨衛軍位置
b) Script Cap 相＋社交媒體既Hyperlink

將資料整理好，唔需要俾人知

-10:10點解黨衛軍唔肯show 證件?因為show pass既ID，黨衛軍好多受過外國訓練

-10:31 政府電話相薄收埋左，搵唔到！用情報戰報復
唔好忽視自己既能力，用最安全既方法，進行情報戰
-最好搵到商業登記既號碼

16:43 龍友遠程相機影相，手機唔係最好既影相工具
最好係用長拍境,micro 43相機，唔好用單反 （因為影快門有sound)